中旅玩嘢 仲加密班次來回中上環銅鑼灣，太子同荃灣屯門

唔係由佢玩呀

推

算唔算黑

共產黨野，直情係紅

巴打 係到嗎？

係到

佢哋站頭好多區都有。除非啲司機罷工，唔係死撚得。